除咗炒股 仲有咩方法投資？

儲錢慢撚到仆街
樓又無本事炒

過大海

你話呢波台撚

大人講嘢關你毒撚閪事咩

4厘做定期算9數啦

實物投資